(有片!) N賓係咪傻Q左?

N賓翻譯成咁會唔會期有事?

最尾個3分鐘係N賓翻譯